[突發有圖] 原來尋晚富寧有個好有心機嘅連儂牆

見facebook有人post但無人放出公海
可惜第二朝已經遇上獅子狗

咁靚都撕得落
正人渣 死全家

將軍澳group有個comment咁講:
其實成幅作品只係香港加油圖案，乜字都冇加，所有派別支持者都用得着。撕紙者嬲乜呢？！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推
佢地個post就快3.5k個like

佢地拆左我地再起過